求皮膚醫生，有冇巴絲曾經塊面生蠕型蟎蟲？

皮膚問題困擾好多年
塊面好紅又油又敏感
洗過好多錢喺美容院、睇過專科、去過cosxxx打laser, 全部冇用。
近排睇左啲資料關於蠕型蟎蟲，啲圖同埋symptoms同我自己個case好似嚴重懷疑自己都係蠕型蟎蟲作怪
想再睇醫生，睇吓可唔可以查藥膏殺蟎蟲，好多人話soolantra好，但要醫生處方。
有冇巴絲曾經受蠕型蟎蟲困擾？可否介紹醫生

睇少D呢啲嘢正正經經搵個醫生

wah diu 有圖都唔加慎入

樓豬成面蛆蟲呀屌老母

搵評價好少少既皮膚科醫生做測試啦

樓主成面蛆蛆

Sor

又冇幅圖咁嚴重既

上Amazon search Horse Paste
有效成份Ivermectin 1.87% (Soolantra係1%)

利申：唔建議亂用藥 最好當然睇咗皮膚科先啦
不過呢隻病好容易斷錯症 尤其香港醫生好快就會話係脂溢性皮炎或者粉刺 隻病其實算係玫瑰痤瘡嘅一種 係蠕形蟎蟲數量過多引起

睇圖嚇親

祝你早日康復

係咪床單唔乾淨 有無成日換床單同枕頭套
好似都關事

死啦 我會唔會都係

以前睇過幾次皮膚科，但都醫唔好想搵個有經驗既人介紹

留

我最開始就係懷疑自己玫瑰痤瘡，去睇專科，醫生話我唔係。但最後用曬佢開既野都冇用，又貴，冇覆診。
第二次睇另一個專科，話我係玫瑰，但開類固醇我揸，用嗰陣時有改善，停咗又復發。
之後又睇咗另一個皮膚科，佢話我係輕微玫瑰座艙，介紹我打彩光，打咗幾次係有啲改善，但係好快又回復原形。
最後因為見到有人話去cosxxx打laser 可以醫好玫瑰座艙, 我又洗咗兩萬幾蚊打咗五次，仍然係冇改善
但係咁多個醫生都冇話過我有過多蠕型蟎蟲

我都成日換㗎啦其實我依家都未肯定自己係咪真係有蠕型蟎蟲，想搵個有經驗嘅巴絲介紹醫生

求醫生推介

分分鐘好多人都有但自己唔知

講起上黎，前年住完酒店之後就喇咗野
雖然而家好番好多但都未好晒

辛苦晒你
因為隻藥只係喺美國上咗市
台灣都係早排先開始引入
所以香港應該冇咩醫生會開
藥房都唔會入到貨 因為隻藥未入得境

另外IPL已經係非藥物治療入面最有用
不過要keep住打 洗費唔會細
玫瑰痤瘡揸類固醇只會有段好短嘅蜜月期
之後會仲衰的
同埋好少會將唔係玫瑰痤瘡斷錯症做玫瑰痤瘡
調返轉就有
所以醫生話得你係嘅 都幾大機會係
建議你先排除咗其他致敏源
一般患玫瑰痤瘡有返咁上下時間嘅都會清楚自己有冇trigger

如果玫瑰痤瘡做Facial有用
就唔會咁多人因為隻病抑鬱啦
屌你搵生意都唔好亂講嘢啦

我唔洗搵生意架死傻9,不過好多人中意亂試野,又唔識分貪平，所以咪無用囉

如果我係度有搵過一單生意我仆街死，屌你老母

唔好睇咁多依D野自己嚇自己
問醫生
我自己都係成日有不同嘅皮膚問題
大部分都可以用游海水曬太陽飲檸水解決

如果樓主真係有呢隻病
係要用特定殺節肢類動物嘅藥嚟醫
不如你話比我聽邊到有護膚品有呢隻成份？

咁我梗係希望你呢啲撚屌冇生意啦
亂9咁講嘢 用吓個腦先啦

緊係啦Aqua peel大陸機黎架，好多公司用水，緊係無用

收聲啦你

你咁撚勁，無一樣野你認為好架，自己研究出黎啦

有冇聽過方慶生？
之前睇過都幾好，係個紋身上邊生咗啲肉瘤咁嘅嘢
都幾勁
好似係陳方安生個細佬 不過我冇乜研究
都只係單次性問題 你可以睇吓網上有冇意見

其實喺cosxxx每次打完IPL果一星期係會好白淨冇紅又出少左油，
但last唔到好耐
Cosxxx個醫生就係叫我俾錢再打多5次，但我又怕倒錢落海
老實講我又未去到好嚴重，主要塊面成日泛紅。
真係好想斷尾
Anyway, 多謝巴打既資訊

係 尤其香港呢啲咁嘅天氣 濕濕地 都唔知會唔會好容易生蟲

露撚晒底

玫瑰痤瘡有做facecial有用嘅話，美容師重勁過醫生啦。醫生都醫唔好，做facial會好

試下用七子白皂洗臉，平平地試下都好

打IpL岩架，可以平衡油脂，可以令啲x 蟲死呢樣真，讚成你繼續打

床單同枕頭套要用熱水洗
至少一星期換一次

唔好再去Cosxxx la，出名overprice
先去睇醫生，再唔得先試下Aqua peel/silk peel

between, 我有睇過有人話茶樹精油有用，巴打可以search下。

死開啦賤種狗屌你老母臭閪

屌你老母加慎入啦

真台灣皮膚科醫生 依個醫生幾出名 又有料

用大陸野啦你地屌你老母

Aqua peel係大陸機大陸野

我覺得你可以睇醫生 醫生係專業 佢地先識診症 病徵相似又未必係 唔好自己嚇自己 take care

留名

尖沙咀有個皮膚科醫生叫何家強
睇開唔錯
樓主你去試下啦
祝早日康復

樓主，你都係放棄塊面啦，成班傻9驚死你俾我sell笑撚左出黎

咪話睇過專科囉

有咩有用
啲美容公司部部機都吹到天花龍鳳 又勁sell
然後review好參差
我睇完一輪已經無心機再睇

a酸幫到你

睇完好驚

咁啱今晚有search過佢，都多positive feedback.考慮下先謝謝

打IPL其實治標不治本
除非你係成日要對鏡頭/見客嘅職業
如果唔係我個人覺得長打落去都會有一定經濟負擔
同埋其實彩光打得多皮膚會越打越硬
呢個副作用啲美容中心一定唔會同你講

好抱歉介紹唔到邊個醫生比你
因為Soolantra始終未係處方藥
所以都係從基本步開始
控制好玫瑰痤瘡嘅Trigger
真係好有冒險精神就去試horse paste
但講多次我係唔建議亂用藥 只係提供資訊做學術交流

依個醫生自己都爛面爆暗瘡，
佢素顏膚質差過普通人。

睇到好痕

咁落力R生意
係咪而家市道唔好冇人上你到做Facial呀

我做文職架on9

美容sales個個都話自己文職㗎啦
呢排咁嘅環境生意唔好都正常嘅
你屌我老母我都願意關心你
會唔會有啲感動

每個人都有

我同你張圖都有D似? 你係邊度睇醫生?

你聽日唔洗返喇

唔信就算

係，避唔到，係多與少既問題

點解你會咁有研究

多謝巴

淨係識史太祖

有冇巴打知食a酸有冇幫助

有 幾百隻係個窿到扭下扭下咁爬緊出黎
成萬隻係入面
慢慢成身都有

推薦你睇陳建業醫生 係老銅既

講野串串地 但係好有耐性同有問必答

電話:25610300

希望幫到你

哈

治標不治本
而且A酸副作用好勁
太傷身